全港投注站無限期關閉 直至另行通知！

武漢肺炎疫情持續擴散，馬會這天（4日）表示，為配合香港各界作出的共同努力，將會加強預防措施。

政府日前表示，未來兩星期將會是香港能否控制疫情及防止社區爆發的關鍵時刻，馬會決定，為未來關鍵兩星期採取下列進一步措施，避免疫情進一步擴散。

1. 全港共101間場外投注處將即時無限期停止服務，直至另行通知。換言之原定明日（5日）將會全港營業的投注站，如今變為將會關閉，而非原定的明日朝九晚五營業。

2. 由2月6日（星期四）起，電話投注熱線包括1881、1882、1883、1884、1885、1887、1889、「優越」紅卡及各快線服務將會暫時停止服務，馬迷顧客可繼續使用1886電話投注自動服務系統、流動應用程式、Racing Touch或網上投注區進行賽馬及足球投注。詳情請瀏覽： 。

仲諗住聽日入錢賭馬

竟然唔俾兩三日客入定錢先

我聽日都打算係
買個大餐算
肯定贏 唔洗輸

錢都唔想賺
應該收到風
上面好xx

中左半年換唔切果d點算

得張飛 冇得換番錢

廢老預備暴動

波馬同樂會！
物理同生化破壞力應該係全港之冠

唔係大單嘢馬會點會收皮